"Om je moeder te vinden," snauwde ze.
Als Petrus ooit een moeder had gehad, miste hij haar niet meer.
Hij zou het heel goed kunnen doen zonder één.
Hij had ze uitgedacht en herinnerd alleen hun slechte punten.
"Nee, nee," zei hij Wendy resoluut; "Misschien zou ze zeggen dat ik oud was, en ik wil gewoon altijd een kleine jongen zijn en plezier hebben. "
"Maar, Peter -" Nee.
En dus moesten de anderen verteld worden.
"Peter komt niet."
Peter komt niet!
Ze staarden wezenloos naar hem, hun stokken over hun rug, en op elke stick een bundel.
